其實公開被性侵本身就係博出位既行為

屌你,你當自己係邊個,有人問你咩,公開話我比人性侵過想博乜

單野就係得你同個教練,私人既事,你覺得唔抵既直接去搵差佬告鳩佢

然後呢單野楊左出黎就大家都知啊, 原來欄后比教練性侵過咁樣

而家公開咁講好威威? 擺明就係想博大家加油, like,得到社會同情同關注

根本佢公開之後社會會點樣反應佢都預計到, 計算過哂

比人性侵唔係網上公開件事,而係直接上差館呀on9

仲要事先同學校講要公開啦咁

學校又唔會問佢公開黎做乜,直接告咪得囉

公開左後就預左差佬要跟進架啦,之後又唔告咁都得

以為囡囡都可以公開比邊個性侵,人格殺左佢先,之後拍個蘿友走人

哦你死喇 blame the victim
人地俾人強姦過好威威嫁
聽唔聽到呀, 俾人性侵過好威威有光環嫁, 做雞啦八婆橫掂你俾人搞過

其實刑事案提告既係警方......

至於話佢唔合作，到呂被傳召上庭時就要講真說話架啦.....

利申：睇踩過界學番黎

其實你老冇生你出黎都係博出位既行為

想你們為我的勇氣拍掌

想你們為我無左個處埋單

問題係佢唔合作根本連件事都寫唔到出黎，
差佬唔可以好似傳媒咁鳩估邊個就拉人去告，
完全係成唔到case....點開庭？

呢一刻佢無話個處關教練事喎。

以後條仔問我個處就俾個post佢睇